我搞大左條女個肚

點算 咁後生

一係負責，一係落

Man up 負責囉，唔係想點

搞埋右啦屌

我諗會落

好好笑Ching 幽默感呢家野唔係個個得

垃圾

睇錯搞大左個女個肚

點養 咪玩

喂喂喂，抵撚你死個喎，家下邊個搾住支槍迫你屌閪既啫，死返去5P啦臭MK！

養唔到又要中出
你想我地點答你
幫你埋單?

屌你老母MK扑野撚 帶套啦仆街

但我男朋友話唔想生

帶套啦好心你
btw唔想要就帶條女去家計會落左去

好易落?

幾多歲呀你條女
個b大約幾多個月呀？

係呀用吸塵機吸出黎咋嘛！

家計會啦

?

死gay佬

玩次拳交先

男人不會懷孕